Title: Tux libere l'OS mobile
Number: 2.7
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle et Antistress, le jeu de Tolrek avec seven Kingdoms, le logiciel libre Rawtherapee et un dossier presente par Antistress sur les OS pour mobiles libres
File: ParoleDeTux16.ogg
Filesize: 242003820
Date: 03-09-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
